剛剛分手既你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？（75）

光復香港 時代革命
歡迎大家加入
59.
60.
61.
62.
63.
64.
65.
66.
67.
68.
69.
70.
71.
72.
73.
74.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街渣男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-74文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

本post常用算命
[巴絲福利]幫巴絲算命(4)

光復香港 時代革命

原來有句太得閒可以去爬番1-74

原來轉左場 等我仲係個邊回緊

好辛苦而家

點解 ?

無野好做 分散唔到注意力

打下機 睇下劇 聽下歌 睇下書
再唔係上黎吹下水

岩啊 好好休息

你要有心理準備先好

要平常心 唔係架話佢一冷淡覆你又會唔開心

點解要咁做

知道 當普通朋友咁溝通 唔可以急

你真係接受得好快

斷捨離真係唔係每個人都做到
最少 我對自己同對佢都未做到咁狠心

分手原因：
佢想靜下，我太好
我都係聽到lee個原因
但之後佢就好決絕

揾得佢 你要自己有心理準備接受到最差結果..
如果唔係你只會好似我之前咁 痛到企唔返起身 ..

我之前都有揾過佢
但佢一次比一次狠心 說話一次比一次難聽
何必再傷害自己..

岩先 都仲諗起佢
唔

明明我地唔係因為嘈交分手
但佢就好似突然變左個人咁
少少留戀都冇...

岩先又好掛住佢 忍唔住又喊了
岩先食蟹 諗起以前佢會拆好哂肉俾我食 當我小朋友咁竉愛
但以後 再沒有了…

兩星期前同女朋友分手
係呢段感情入面我好懶無好好經營
半年前佢覺得淡左
同時佢識左另一個只係有好感
之後有同我分手嘅念頭但一直無講
直至兩星期前同我分手
話對我無感覺
佢話想對大家公平
我唔知我應該點做

其實我好嬲
我相信佢無同另一個發展過暫時
但我好嬲點解一切要係完結嘅時候先講
一方面嬲佢一方面嬲自己有嘅時候無好好珍惜努力經營
我好想憎佢但一諗起我唔想連朋友都無得做
同埋仲有少少希望佢會返黎

我只想要他…

我嬲係因為覺得佢做嘅野係一心離開我
我知我自己都無好好維繫
無好好理解佢嘅內心
但點解一黎就分手無得回頭
無比次機會我地解決相處上嘅問題
之前仲話有機會第二個發展
都係分手個時先講

喊死

點解我地就係返唔到去以前
點解佢咁狠心連試多次都唔肯

世上有幾多人 會將女朋友當小朋友咁寵愛
食野幫你拆肉
岀街驚你拎袋重 d野袋哂係佢度
夏天怕你熱會帶風扇仔 水
冬天驚你凍 會帶嬲帶熱水
去旅行幫你汁埋喼 洗埋衫

一生人 又會預到幾多個咁ga人…

最少 我係…

點解佢咁愛我 到我想努力愛佢的時候 佢不在了

佢話佢無力了 心淡了 唔愛了…

的確 佢對我付岀真的很多
但好多野 都唔係我要求佢去做的 係佢自發做的…

我知道…
點先可以俾佢知道以後 我地一齊愛 唔再要佢累…

手都分了 我又如何諗佢所想…
會在自己角度想他的好 也很正常吧
以上的事 我自己都識做
但世上肯因為愛你咁做的人 世間無幾多個
不愛 點解我仲要留戀 唔快d去搵下個更愛我的？
不愛 點解佢悔婚 精神岀軌我都仲想挽回…

有回應嫁..
只可惜 係佢心中 我表達得唔夠…

唉同女朋友分咗手一年仲未放低到
佢好似有仔我就孤零零 又唔想玩交友App又無途徑識女仔

有冇telegram group傾下
每一日都好難過

我都想搵人傾下 聽下人講佢嘅故事都好

睇左the darkest hour
gary oldman真係好好戲

應該係我無好好表達吧⋯⋯

咁勁⋯

今日個人又沉左落去咩都唔想做
成日思緒都諗住佢
搵人拉返我上黎好唔好…

其實有功課要做 但的唔起心肝
個人無咪心機咁
想黎圍爐但又得你理我

今日真係好頹
我平時連機都唔多打
嚴格黎講 以前我世界只有佢
一時之間 自己都唔知自己要做咩

依家d 朋友都有陪下我 但佢地始終有佢地的生活
我情緒起伏又不定…人地都唔可能一日到黑圍住我轉

一齊左6年，突然話淡左，之後冇商量就分左手

宜家好似係地獄咁

我分手之後，只係做重訓，一個月瘦左8kg

最近食左药仲要個人成日好攰
加埋無心機
真係可以痴住張床一日咩都唔做
淨係諗佢 上黎吹水 同訓教

今日天氣唔好
個人好無動力

早你2星期 9年 一樣突然話淡左 頭也不回

Take care

我買左求婚戒指了

有，分手冇胃口，但有食足三餐，少碳高蛋白質，高纖維

只做重訓，快過跑步

我係度whatsapp已經冇用，因為女朋友已經唔會再搵我

依家2邊都有睇
心理學家主要真係聽你講 感受 同你做d治療
精神科用药多 淨係想我訓多d 諗少d 唔好死

佢同我求埋婚了…最後都係咁 …

今日心情好差

點解牙 你今日做左d咩

感覺好難受，好多人叫我喊出黎，但我真係喊唔到，屈住屈住

玩咩樂器

一開始我都喊唔岀
第二日就開始崩潰咁喊了

我都想喊，我差唔多四日冇瞓教，每日都四五點先瞓到，瞓得幾個鐘

我本身諗住同佢結婚，但可能比左壓力佢，之後就越嚟越唔想結，最後只回一句 “對你淡了”

Hello我仲未瞓到

紅字真
過來人話比絲打你知
一個人軌左就唔會改到
下次軌都係睇下幾時發生

一齊左3個月
大家都認定對方係一世
對我好好 又貼心
點知最後一句無左鐘意既感覺
拍得最短但最傷
我信佢無鐘意其他人
係諗唔明點解一個人可以變得咁快

好傷心但喊唔出

重新認識同相信一個人好攰

每晚臨訓同ex嘅片段會不停係腦度出現
每朝訓醒望到自己，又會不自控咁係咁同自己講你女朋友走左喇
好想堅強啲但每日個心都好似空左咁

愈諗愈心痛，以前得我係佢身邊最了解最親嘅人
而家佢身邊將會有定已經有另一個人
同佢互相扶持
但唔係我
個心真係好痛好痛

而家仲有同佢keep contact
但打算星期五寄埋最後封信比佢算
咁樣好辛苦

兩個星期
佢話同我拍拖似朋友
所以做返朋友先

我明白… 我依家都要靠安眠藥瞓覺

今日起身 心情叫好左d
下午約左心理醫生覆診
希望見完又會好d啦⋯⋯

3年幾
我其實做唔到，只係無辦法完全同佢斷聯絡
只要佢仲肯同我傾計我就好開心
但同時發覺態度嘅轉變又會好痛
所以都打算寄埋封信
之後幾痛都好，都要放低

紅綠(抱)

無丁(抱)

分手前半年已經冷淡左好多
我以為係一齊得耐左一定會咁
但原來係佢已經唔愛我
諗返起佢仲愛我個時同個半年比較
愈諗愈痛
同時都意味緊所有野都變左
佢都唔會返黎
得我仲原地踏步緊
但我真係放唔低

寄啦 寄左自己好過d就做

？

個種無力感，孤獨感，背叛感好重好重
但就算你明知佢對佢無感覺都好
只要佢講一句野你都會開心到飛起
好憎咁嘅自己
但都明白就算你留到佢個人都留唔到佢個心
佢就係唔鍾意你
我係一個好唔獨立又好唔男人嘅人
呢3年覺得有咩事都好有佢陪住有佢分享
開心唔開心都好
有佢會同我一齊
依賴得佢太勁
結果換黎一句淡左
日日見到自己好似無左個靈魂咁
行屍走肉日日返工放工
一切係身邊發生嘅野都好唔真實咁

藥房買？

依家 每日的心態都有唔同
以前佢追我 依家我想試下追返佢
同時 我知 其實依家一齊返 可能大家都未夠改變
或者 我應該要慢慢學識獨立d 有自我d 成熟d
同時 佢都應該成長d
我地第日先有機會一齊行落去

咁其實我係咪都唔愛佢
只係因為唔甘心
我好亂
我已經唔知咩叫愛人

巴打你而家點
Sorry之前無追po

可能我地終有一日都會以為好返
但心裏面總覺得會好似無左啲野咁

有你地陪住已經好d

造型問題我地可以幫你解決下ga

我明你感受…
我同你一樣 只係 我係女仔

我睇緊精神科同心理醫生
因為 之前佢對我太傷…

或者會有一段好長嘅時間我自己都唔想放低
因為連我自己都放低就真係完
我知現實係已經完左
但我淨低就得返呢段回憶

就算我話我改 一時三刻 佢都只會覺得佢令我格硬改變左自己
咁樣 無意思

多謝巴打我會試下
呢一年幾難過都好我會撐落去

“My cheek brushes against his, smooth on stubble for a moment. And then it’s gone. He walks along the platform as if in a dream, every fiber in me wants to shout and scream, ‘Stop!’ To run across to him, take him in my arms, to tell him ‘I love you! You silly, silly man, I love you!’ But instead I stand still, heart cracking. Those little curls on the back of his head bouncing, as he steps out of my life, forever.”

有圖有真相

都應該係咁ga …
就算依家一齊返 結果都會同以前一樣

但有時真係會覺得時間過得好慢

真？

有時得 有時唔得
好睇個日心情點樣 有無諗住佢

我真心覺得唔會毒得去邊

btw 我用緊手機板唔知要點pm 你
係咪好膠
我科技白痴 sor

叫本人上黎答先

個個都話自己有需要

唔係 即管睇下

有時真係覺得自己好傻
我幾辛苦都好 佢都一d事都無

um 我岩岩先dl 左 tg
以前都係用wtsapp
係咪好老餅

喊出黎唔怪得我咁唔到

下 你地全部都係絲？

喊岀黎但我tg 要點搵你

um 我唔知牙
要點先甩到嫁

我都分唔到你地男定女其實

習慣左d港女字